\fontsize{12}{16}\fontfamily{cmr}\selectfont

\begin{center}
\begin{tabular}{|p{2.5cm}|p{6cm}|p{6cm}|}

\hline
\textbf{Kí hiệu} & \textbf{Thuật ngữ tiếng anh} & \textbf{Thuật ngữ tiếng việt} \\ \hline
	CluSPT & Clustered Shortest-Path Tree Problem & Bài toán Cây khung phân cụm có đường đi ngắn nhất \\ \hline
		CluSteinerTP & Clustered Minimum Steiner Tree Problem & Bài toán Cây Steiner phân cụm có chi phí nhỏ nhất \\ \hline
		CluMRCT & Minimum Routing Cost Clustered Tree Problem & Bài toán Cây khung phân cụm có chi phí định tuyến giữa hai đỉnh bất kì nhỏ nhất \\ \hline
    EA & Evolutionary Algorithm & Giải thuật tiến hóa\\ \hline
    GA & Genetic Algorithm & Giải thuật di truyền\\ \hline
    ACO & Ant Colony Optimization & Tối ưu hóa đàn kiến \\ \hline
    ABC & Artificial Bee Colony Algorithm & Thuật toán đàn ong nhân tạo\\ \hline
    PSO & Particles Swarm Optimization Algorithm & Thuật toán tối ưu hóa bầy đàn\\ \hline
    GSA & Gravitational Search Algorithm& Thuật toán tìm kiếm hấp đẫn  \\ \hline
    TLBO & Teaching-Learning-Based Optimization & Tối ưu hóa dựa trên dạy-học\\ \hline
     
    MFEA & Multifactorial Evolutionary Algorithm & Giải thuật tiến hóa đa nhân tố\\ \hline
    USS & Unified Search Space & Không gian tìm kiếm chung \\ \hline
    C-MFEA & Multifactorial Evolutionary Algorithm based on the Cayley Code & Thuật toán tiến hóa đa nhân tố dựa trên mã Cayley\\ \hline
    E-MFEA  & Multifactorial Evolutionary Algorithm based on the edge representation & Thuật toán tiến hóa đa nhân tố dựa trên biểu diễn cạnh \\ \hline
    G-MFEA & Greedy Multifactorial Evolutionary Algorithm &  Thuật toán tiến hóa đa nhân tố sử dụng chiến lược tham lam\\\hline
    HB-RGA & Heuristic Based on Randomized Greedy Algorithm & Thuật toán tham lam ngẫu nhiên\\ \hline
     K-MFEA & New Multifactorial Evolutionary Algorithm &  Thuật toán tiến hóa đa nhân tố đề xuất\\\hline
\end{tabular}    
\end{center}
\pagebreak